(有圖)最新24位被制裁官員名單

【美國制裁】美國制裁24名內地及香港官員 包括譚耀宗等在內 涉損害香港自治

美國國務卿布林肯表示，《香港自治法》報告更新。更新的內容表明，中國全國人大在上星期四通過的決定，單方面破壞了香港的選舉制度。
英國已宣布此舉動已違反《中英聯合聲明》。指其涉及損害香港人民應享有的高度自治權。

美國制裁的24名內地及香港官員，包括人大常委會副委員長王晨以及港區全國人大代表譚耀宗等，14名全國人大常委會副委員長，香港警務處國家安全處、國務院港澳辦和中央駐港國家安全公署的官員。

資料來源:Now 新聞

更正:

圖片來源: 丘品新聞

有大導演份

pushhhhhhhhb

好光榮

All talk no action撚縮返哂入佢老母個閪度

唔係之前已經入咗list咩

一路好走

呢堆唔係本身制裁緊咩

呢堆之前入哂list

上面果14個就係果14個人大副委員長

2次制裁???

今次係用香港自治法

姐姐仲未上磅

多咗d乜

唔誅9族唔怕啦

應該係冇制裁新既人
All talk no action

留意番，港共第二把膠椅張建宗仲係未上list

柒婆嗰班今次冇入list 嘅賤人，係咪即係解除咗制裁？

對港共有乜唔同

5眼係咪自動會收到通報

冇鄧大帥？

陳慢琪咩

唔係好似之前已經有？所以即刻還清按揭

689 老箽，譚惠珠都冇

全部之前已經比蓬生制裁緊

換湯不換藥

利申：食左blue pill
每日２４小時係蘋果國際新聞禁F５等美國制裁最新走勢

堅持企出黎先有希望？唔撚係囉
我日日係屋企堅持２４小時F５蘋果國際新聞一樣係布林肯身上搵到希望
都唔知佢咁ON９企出黎為乜

其實搞唔到韓正嗰個level係冇太大意義，本身呢班有部分人已經喺Trump時代被制裁

好似再辣啲 有連坐

有連坐就正囉 威力強大好多

冇柒婆, 冇比卡超, 冇PK, 冇大波驊

即係佢o地冇事了?

制裁內容係咩？

制裁埋佢屋企人先有用

布林肯宣佈對24個去年已被制裁的人大及港共人士擴大制裁，跟去年10月14日蓬佩奧將林鄭、駱惠寧等10個人擴大制裁的原理是一致的，是將總統行政命令13936號的目標正式納入《香港自治法》5a條規管，象徵國務院回應國會向其負責，算是蕭規曹隨，既定程序。由於制裁名單沒有新增對象，所以布林肯在擺出姿態同時亦可以控制傷害。

因此，布林肯所做的是滿足《香港自治法》的要求，網站列出了那14個人大副委員長、譚耀宗和另外那些國安公署高層的身份資料，是對應了5a條「甄別身份提交報告」的要求。聲明行文與10月14日的擴大制裁相近，當中的另一個懸而未決亦關係香港地位的重點，是美國會否對金融機構實施二級制裁，肇因報告一直隱忍不發，中共便放風要求銀行不需要理會，港府亦壯膽說措施不適用於香港。故此，今次美國對24人的擴大制裁，所考驗的就是國際金融機構的取捨。

接下來要看的，是外交部趙立堅的回應，因為暫時未能確定拜登的施壓措施是不是中美協調過後的結果。中共也知道美國民主黨政府怎也要做些事，絕不能顯出老朋友的樣子，完全撤走對華制裁是不設實際的希望。所以，王毅和楊潔篪在18號前往阿拉斯加跟布林肯會談的重點，就是中國願意接受美國繼續擺出強硬姿態的同時，美國能否「在實際上」與中國恢復外交和貿易關係。這就是所謂的「雙向而行」。換句話說，拜登之前所講的「戰略性忍耐」，實情是中美共同實施。

所以，美國外交便會出現一種先兵後禮的怪象，中共需要的正是「沒有後兵」的保證。當趙立堅前日被問到如何看待美日合作制華的問題，他的答法非常有詭：

「美日進行交流合作，應有助增進國家之間的相互理解與信任，有利於地區國家間的團結合作，以及亞太地區的和平與穩定，而不應針對第三方或損害第三方利益。」

傳媒都拿最後一句做標題，但重點反而在前面。對於布林肯和奧斯丁的日韓印制華之旅，連日來輿論上的施壓，中共竟然一句狠話也沒有，還予以至高的肯定，認同美國新政府新舉動有助亞太和平穩定——這不是外交上示弱，而是中國把面子給足了拜登。引伸的意思是，18號之前所發生的這些事，都在彼此的默契之中，不需要放在眼內。

布林肯在見王毅前加強制裁香港，香港人必須跟趙立堅的回應和18號和談的結果一併來看，才可知道究竟發生甚麼事。美國正在返回公式外交，中國最喜歡的就是公式，因為這代表一切都是可控。看看藍韜文的最新訪問，你就知道甚麼是Strategic Blinking。

From FB 作者

右下譚詠麟？

唔係,今次個24個制裁係pro max版,柒婆係普通版

通常制裁完 支共就搞鳩香港

起碼株連上下三代先有用

拜登估你唔到

點解張建宗到而加都冇份

果個連員佐級狗都可以屌，明顯低層

即係點，會制裁得勁啲？

又可以還清層樓條數

張曉明

雙譚竟然只制一個

振英副首長無份嘅？連美國佬都睇唔起佢，當佢儍佬一個，真係無晒面。

All action, no talk

你個名

大導唔係一早榜上有名咩

全部已經係肥龐打過嘅舊人嚟

ATNA冇新人

幾時會有pro max s

副委員長

再上就栗戰書

做到野 一黎就制裁24人

都係無葉劉，應該係間諜嚟

咪係

你係咪以為自己好醒

all repeat

斬人就算唔斬要害 都應該斬第二個位啦
斬返同一個位 傷口深多兩毫米咁樣

美國未必咁玩到咁大

玩到咁大 就全面反枱。係中國既美國資產未搬呀

制完好似無咩成效

點解美國要制裁一個城市論壇既阿伯

咁個制裁有乜唔同? 傻西

轉咗供比港共姐

不如唔撚好出個名單啦 出左黎同人示弱咁
香港自治法案迫令美國政府要定期REVIEW 布林肯係焗住交個名單又唔可以傷害中共先交呢份功課出黎

所以搞完等於冇搞，做下樣咁

唔認班冚家拎啲專業資格先有用
由其喺英國美國攞到嗰啲

王晨一早制裁左。點加強法

冇楊潤雄, 繼續毒害年輕人

ok 有action了！

根本係度示弱....

加辣內容係咩？

聽日會面，今日出份list 仔
似係如果聽日支支ATNA 就會有份新list

國安法法官又贏

所有人原本已經俾侵侵制裁左。
支那登只係update左每個人做左d咩。
如果你話有新制度麻煩你講出新制裁左d咩

舊酒新瓶
不過總算開左個頭

抄人功課仲咁大聲話自己做左
邊個返入個閪呀？

又可以full pay層樓了

中國人喺美國可能仲多資產

制啲蝦毛邊會有用
仲要得美國一個做野，紐英澳加全部冇做過野

似調返轉出黎做下樣
我照制裁堆舊人 你比下面扮低威
姐係前排拜登cnn 爆響個款

呢鑊真係光宗耀祖

一個政治表態姐話比中國知換左政府都唔會放鬆，好過咩都唔做啦

皮痛肉不痛既制裁
Alaska Agreement
手joke做左condom

仍然都係無葉劉姐姐
Sorry bro not important enough

咪嘈啦，係咪想學我加入五毛行列

真,香港班友唔柒識政治咪搞到今時今日輸撚到仆街連袋住先都無囉
比d時間我燈,佢地法治國家係要講程序,已經開左個好頭啦

你就真係要縮老母閪

佢憑咩比人制裁

兩國打晒籠通啦，你真係以為敗登上場真係會同中國硬

唔係咩叫策略性引耐

你第一句唔好講笑
Twitter 個條賤種左膠 野黃 已經屌緊大家唔袋住先 / 真普選先有國安法

制裁冇用,應取消US-HK Policy Act.

freerider ?

敗登呢 敗登去左邊

姐姐

獻醜不如藏拙，唔識嘢就咪喺度嘈啦

制裁完有大陸幫手供樓
佢地多謝美國

感到榮幸

屌咪又係之前個名單 食屎啦拜狗

咁耐都無姐姐份
真係當佢無到

Where is salmon’s best friend

嘩, 好撚驚呀屌你老母

老老實實 睇唔到佢哋會驚

冇事發生

洋腸機師心諗

你個on9仔

啲人做左野就屌人抄功課
永遠有新野屌

好多人都話當初應該見好就收添

其實就算唔反抗

過多幾年咪一樣有國安法或23條

一樣比人收緊

到時抗爭力量會更弱

國際關注度更少

呢個估唔到

譚餵豬冇

你都唔係五毛?
拉人落水就洗到白?

傻豬
層樓係香港個80億裡面攞嫁

Only talk

侵侵至少有用到金融投資禁令
用埋國家安全黑名單

Creepy joe 對中共用上銀行金融機構制裁
再講啦

制裁已經制過嘅人 咩料

整多d人就爽

係咪有連坐嗰個？

請問做左咩

外交上全部trump Pompeo 政策

連一項新增制裁都未有

雖然兒登嘅對華政策根本未出,但對佢零寄望

唔好話支那咁大

連南非當年都制裁用途唔大

拜燈

Same

我覺得兩邊似做大戲多
尤其拜登上個月上cnn 節目講佢同維尼傾電話

姐係個原理大概係 「嗱 我美國總統身份要我為人權問題發聲， 如果唔係我下面班選民唔會收貨」
而家似兩邊扯貓尾 拜登扮強硬 支那放軟下

做咩用交加街38號(世柒)啲excel圖

睇黎侵侵就快返來 美國果邊愈來愈去返正路 睇黎biden 場戲就快完

係就好

緬甸義軍帶刀直取工廠施火魔 「見到中国人就打」
下次去緬甸記住小心啲人哋真係會打你嘅

55

有咩影響？對佢地黎講有曬準備啦

我比你地屈五毛其實都幾自豪，證明我覺得香港人掙取唔到自由係自作自受係正確嘅，個個都黎先生

Very good

好明顯習近平唔需要妥協 痴線到底 打完電話即刻整單緬甸比拜登嘆

In Blinken we trust!

拜登好嘢

拜登做咗嘢

你呢啲叫圖 唔叫名單

過咗成10分鐘都未有人入黎附和你”做乜講真話/你走先我頂住”嘅?

點max法？

呢次好似唔係制裁，而係點名24人有份繼續破壞香港民主同選舉制度，而且直接講埋如果有金融機構明知呢班係受制裁人仕而同佢地有大額交易，會制裁埋間金融機構。好似係咁上下?

佢上咗台個半月世界即刻亂到七彩
雖然國際上把口硬但國內已經放寬好多限制
話唔係夾好扯貓尾搵鬼信

依家除咗Blinken係度瘋狂嘴炮根本乜都冇做

訓左幾耐？

譚sir好波

action

都冇人附和你條柒頭

push

美國制裁 保香港穩定🙏🏻

姐姐又葡萄啦

呢個根本係臥底....

終於供完層樓

戇膠仔

今次終於「耀宗」了

制裁定獎勵 又full pay

軍隊幾時拉人？

姐姐係咪25嚟

咁嘅action同no action有乜分別。阻到國安法咩？阻到檢控35+咩？阻到摧毁原有選舉制度咩？
如果時光倒流用番呢套action咁二次大戰都唔使打啦，經濟制裁希特拉咪得囉。
ATNA一定要不停講就係提醒大家唔好以為西方一定會犧牲自身利益嚟幫你。

你條傻閪愛侵力
牙joe上任之前唔係懶係高深咁話「估到啲野」咁既咩
我仲以為你縮撚左入老母閪唔會出返黎

都係嗰句，唔期望短暫會帶嚟咩改變
不過唔係talk only，係的而且確做咗嘢
係一個好清晰嘅表態， 為進一步行動作嘅準備

...希望係

blinken 終於唔係淨係打嘴炮

屌那媽又係無個識

唔識好正常
個班先係香港既deep state
你以為元秋，葉劉呢班排面既人in charge緊香港？

駁唔到就發爛

大家咁話

其實成日話all talk no action d人
係唔係要開戰先叫action?

Creepy joe 對中共用上銀行金融機構制裁
再講啦

支共表示好撚驚

好明顯係
但基本上都唔會開戰
不公義既事每一日係世界唔同各地都發生緊
無可能樣樣野都去開戰
緬甸死左百幾人仲不公義過香港
都仲未開戰

除左中國武統台灣會觸發戰爭外
都睇唔到其他開戰可能性

韓正主管港澳事務喎…睇唔起韓同志？

加咗啲咩新嘢？

全部之前已經俾pompeo制裁緊

林鄭露點bam!

愛國需要被美圖認證

即係已經放生唔係24人名單嘅人，包括林鄭大波樺等？

上次趕得切尾班車,所以今次又有佢份

唔係

制裁韓正呢個level嘅話就等同於宣戰冇分別

敗燈制裁呢廿四個人只係做下樣

葉劉

始終唔係好信得過拜登 只不過係重提一次 顯示強硬姿態之餘 又有談判籌碼 觀望下先啦 到真係有更強硬嘅制裁先再吹捧都唔遲

Pro max:

禁止被制裁公司或個人買賣或持有美國物業（包括行使權益）
禁止批出個人美國簽證，被制裁的個人、金融機構公司代表或控股股東不能入境美國
禁止美國財經機構提供貸款及信貸
禁止被制裁公司成為美國國債主要交易商
禁止成為美國聯邦政府基金的存款機構
禁止處理美國管轄範圍的外匯交易
禁止美國管轄範圍內的任何信貸或支付交易
禁止向被制裁外國金融機構出口或轉移商品、軟體或技術
禁止任何美國人向被制裁金融機構投資或購買大額股權與債務

用澳洲Passport

要五眼一齊跟隊 加埋制裁全家人先傷

等睇五眼澳洲制裁痰尿盅

仲有一眾藍絲法官
唔好漏咗

支持制裁埋痰尿宗啲屋企人

無隻豬 ？

本身佢衰佢事，屋企人應該唔關事
不過要對付中國人的話可能就要...
大家都知啦，中國人鍾意出誅九族呢d下三流手段

Small potato

用武肺可以攬炒全球，重駛乜打仗

制裁兩次, 一定會有double effect

無神論者的巴別塔
8 小時 ·
好悲哀嘅係，香港竟然好多人會將布林肯制裁名單當成一種響阿拉斯加會談前嘅「警告」，而察覺唔倒呢份名單反而係一種「示好」。
之前都講過，響敗登上台後共慘黨經已唔再擔心響貿易上面會受到致命性嘅制裁，最多都只係需要響晶片同5G上面繼續同美國扮下低姿態討價還價；
至於制裁名單，中共最驚嘅一係就係制裁上到去常委級及其家屬，可能迫使既得利益集團團結一次向習近平逼宮以保住自己身家；另一驚就係名單擴展到以萬計嘅中下層黨員同公務員，咁就令到人人自危成套體系癱瘓不聽指揮
但而家布林肯嘅名單就係得一班本來經已受緊制裁嘅狗官，其實就係向習近平暗示日後即使再有制裁，都只係停留響呢個規模上面，雜種可以放心管治權威唔會受到挑戰；作為幾個初選候選人獲釋嘅「人質外交」回禮，同埋向阿拉斯加會談釋出善意，就算反檯傾唔成都唔會有乜嘢災難性後果。
所以你可以預期，阿拉斯加會談對香港最好嘅結局，大概就只係響政制改革上面讓步多少，等直選仲有多少少生存價值，同埋放多幾件還押中嘅政治犯出黎保釋繼續「人質外交」──萬一美方比中共恐嚇成功，更可能乜撚都爭取唔倒。呢個就係敗登叩頭外交嘅結果。

厲害了支那狗
一隻一個大只驚昏章

光榮榜

直接派特種步隊殺人Thx

同問，譚耀宗之前冇制裁咩

屋企人全部外國籍

明哂

重覆係咩意思

叫佢入番老母個閪到食佢老豆d尻屎就岩啦 咁閪蠢

佢老婆宣誓咗未？定係係嗰9個白警之一？

縮番去你老母個閪到 再食你老豆d尻屎啦 咁閪蠢

你係咪撐開泛民果堆人嚟🤔

重複咗？

熱狗就死番入老母個閪到啦

正呀, 有國安署幫手還按揭

一個港官都無

未有新制裁前,中共咪又係通過左改香港選舉制度

習大大先係落order果個啊

無神論者巴別塔真名叫劉正
日日都係到扮激進屌左膠
最後比人踢爆老婆做警察

終於打破。

係咪制裁埋譚耀宗D仔女